2018快成過去，一人一件震撼新聞

盧凱彤跳樓算係最震撼

果朝係星期日， 食食下all day bteakfast突然收到蘋果popup寫 at17成員盧凱彤跳樓身亡

之後哭住咁飲完坏給不千奴

樓主都幾chill下

孟晚舟

北角校巴單野

年頭馬場巴士抄個單

弊少派錢

stan lee

港珠澳大橋通車

bteakfast